[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第998話 情報

998話標題：「古代種」
韓文情報師稱本話會有交代飛六胞的相關情況，也許會公佈剩餘成員的未知能力。
本話末尾，大和進行了發言。

今集第998話，係WSJ 2號刊，第999話就係刊於WSJ 3+4
已確定WSJ 5+6刊登第1000話，所以唔計合刊，就是未來三期都唔休。

睇嚟有機會今年睇到1000話。

最想知who's who個能力同背景

聽住先